中國駐世衛：世界各地過去24小時嘅新增個案經已係中國嘅9倍

Push

快L D復工啦

復工加開關

一個國家佔咗全球10%

過去3個月

支那案例係世界既10000倍,

你老母唔講？

0嘅9倍？

咁都有得j?

數字嘅嘢，你會信邊個吖！

不是中國 是中國
只有兩個國家

推

外國要多撚謝 非洲菜了

Foreign Countries need to say thanks to Africa Vegetable.

支持支那復工

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在